連登仔根本就係社運界嘅 LeBron Shames

LeBron: Injustice anywhere is a threat to justice everywhere.

連登仔：面對不公，如果你唔出聲/中立，你就係站喺壓迫者嘅一邊。

======================================

LeBron: Many people could have been harmed, not only financially, but physically. Emotionally. Spiritually.

連登仔：你出嚟集會，有冇諗過會過唔到人權法，累死全香港架？有冇諗過自己人利益？

======================================

LeBron: I believe he (Morey) wasn't educated on the situation at hand, and he spoke.

連登仔：你好熟悉加泰情況咩？你好熟悉加泰歷史？你又知佢哋警暴唔對等？憑咩支持佢哋？

======================================

LeBron: pressured Adam Silver to punish Rockets GM Daryl Morey for controversial tweet.

連登仔： 大家唔好去加泰集會！同加泰集會割蓆！

======================================

其實我絕對尊重大家係咪出席集會嘅決定。你唔支持嘅咪唔好去囉，都唔需要阻止人去嘅。如果到時得小貓三四隻，咪更加表示主流意見唔支持囉。

利申1：我自問都喺國際戰線付出咗唔少心血，但係我都唔會話驚個集會會令戰線功虧一簣。

利申2：原則上支持集會，前提係搞手與佢聲明所言，強調集會係反政治壓迫而非支持加泰獨立。加泰獨立方面我都有自己立場但係喺呢個集會入面唔重要。

咁美國呢

同意
PISH
大家諗清楚點解自由民主係普世價值

講返清楚，搞手表示咗集會嘅目的係：

1. 呼籲西班牙政府和平處理加泰示威；
2. 譴責西班牙警察暴力對待示威者；
3. 沒有人應該單因政見而被判監。

當中並無「加泰獨立」一項。

駁唔到

true

輕輕推

想贏同我入嚟
想connect全世界同我入嚟
把握時機 食住個勢

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

成班叫人stand with hk

但人地有事就變返condom 講經

加泰d 人畀班黑警打到咁慘 點解唔聲援
聲援佢地同聲援自己都冇分別

唔好為求達到目的，
成為自己最睇唔起嘅人

push

聲援普世價值唔聲援立場係最明智
聲援民主=公投90%支持獨立
聲援自由=獨立權利
加泰立場有咩唔站得住腳都唔會上身

外國政治自己唔熟悉避免take side係好重要

美國有無同各位講：支持警察濫暴，支持因為政見被捕？

推多多下

叫世界Stand with HK
加泰有事就不了

一齊推畀佢地睇啦

唔好話俾我知，我哋連迖狗嗰句
「一直關注事件”」都唔敢講

人地睇圖見到加泰旗海仲會唔會睇你細字嗰三個目的

其實唔洗一定加泰
加埋新疆個啲
主題係維護自由 反對極權 (類似）

咁你一係黎幫手舉其他旗？

要大大隻字講

加泰未來係西班牙內政
但係人道危機唔係

"Catalonia's future is an issue for Spain.
Humanitarian crisis is not."

推多下

推

Stand with Hong Kong

樓主講得好岩

駁唔到
呢幾日仲以為我上緊支那Forum
成堆po係度衝出黎話自己有幾咁肉酸
睇睇下發現原來仲係睇緊連登

我唔想出席一個我唔支持既集會
我唔會阻止你去

態度正確

Stand with Hong Kong
Others stand aside

幫班人加番清楚啦
廢事人地誤會
Stand with Hong Kong(Remark: Except catalonia)

加夠泰未？唔講以為呢度係加泰討論區

之前有巴打勇敢到去參與撐警集會都未話割蓆
搞個聲援加泰集會就以為會天翻地覆
非割不可
會唔會諗多咗少少

咁做咩要將反支共運動擺埋一齊？
做咩唔比藍屍參加？你哋同藍屍立場一樣
【藍屍page】借加泰羅尼亞事件轟西方 華春瑩：雙重標準害人害己

關自由咩事？
加泰係自由問題咩？
係咪獨立嘅自由？

樓主頭腦清晰
push

班小學雞又入嚟話你係鬼㗎啦

人哋個集會講警暴，你就喺度講獨立
獨立嘅自由姑姐唔評論，但係

人人都應該有免於政治壓迫嘅權利

你睇真啲

話你無國際視野唔識國際關係

推呀 stand with the oppressed!

集會自由
表達意見嘅自由

加泰咪有囉
乜撚呀
有冇睇明報篇文？

其實啲五毛就知連登仔唔會認真睇POST,之後咪亂尻出POST係咁吹去集會就係支持獨立失美國支持,之後順勢玩對立咋嘛,我而家反極權啫點解啲人要走晒出黎叫人唔好去

幫推

說穿咗都係有班人抹唔甩自私本性依家集會海報寫明加泰香港人權集會，無人叫你支持加泰獨立呀

遊行夠有人舉港獨旗啦,外國有冇人講呀柒頭?

五毛 01唔會理 你支持加泰就係加獨

同你支持香港就係港獨一樣

成班傻鳩五毛

true btw 我會去

好有創意

非常認同
唔該各連登仔搵番個初心

又玩返左膠愛與和平理想化主義？

中共成日想將5大訴求定性為港獨
等外國無權插手

中共一直做唔到
結果依家自己俾位中共入

要支持可以捐錢網上幫手
我睇唔到點解一定要集會同舉旗

LBJ上晒位
香港人仲係地底泥咋 兩樣野無得比疑
自己都火燒後欄 仲要搞集會幫加泰？

講緊Stand with HK
係爭取西方民主社會嘅支持
幫手向中國施壓 向香港輸出民主

宜家香港乜撚都唔係
極權治港 同第三世界國家食緊同一款支那tg咋
成日講支持支持
平時遊行扯下加泰旗就夠 (尖沙咀嗰日已經有)
根本冇需要特登搞集會聲援

正如你借錢 會唔會問一個窮撚借錢呀？
民主道路上香港只係窮撚一個咋

講咁耐今日新疆 明日香港
原來得個講字 搞集會都搞加泰先 唔搞新疆

一個住係西班牙咁講
信你定信佢好
“大家都關心加泰隆尼亞的示威：我問加泰隆尼亞哪裏不自由呢？全民選的自治區政府，遊行示威的自由有法律保障，政府機關不掛國旗只掛省旗和歐盟旗無人嘈，公共醫院醫生如果不用加泰隆尼亞語問你病情可以投訴，公開彈劾任何政治人物都得，拿王室來開玩笑常事，”

#香港加油
BAM!

繼續推

笑撚死，運動就快五個月仲有班柒頭係到講「中計」、「比藉口中共」

拉

四個月都仲畫面緊啦 真心想問呢個壇d 人有無出過去

咁係咪又有港獨集會先？
尖沙咀有人舉加泰旗 有人反對咩
而家我哋反對嘅 係反對加泰集會
唔係反對舉加泰旗

依家香港面對住既唔係西方自由民主政府
而係一個好識宣傳既獨裁政權

況且歐盟自由民主唔代表佢地無計算
理想主義結果就係5年前雨傘革命草草收場

人地加泰隆尼亞係獨立老祖宗
成班香港人 自己都火燒後欄保唔住
又要搶韁聲援人哋

唔好唔記得人哋啲黑警係有號碼㗎

利伸： 支持遊行之中舉加泰旗
但反對加泰集會

係講緊外國支持
中共睇點wfc

sorry 你要識玩政治
係好冷血但無辦法
This is the nature of politics

tui

原本我都冇咩所謂
但發現連燈仔講嘅嘢同我接受嘅資訊太矛盾

post主講三個目標正正常常
咩人權，反警暴喺啲

但個poster不斷強調不存在“自由”問題同埋不斷將反支共綑綁好鬼
明明藍屍更加支持點解又要特登綑綁兩者
唔去同藍屍一齊集會呢？

某某01風向=連登風向

幾時有新疆西藏四川蘇丹集會？
人哋面對極權集中營 缺乏足夠國際關注
相對加泰 有言論自由 周街都加泰旗 有民主
呢啲地方面對嘅情況更加嚴峻

LBJ俾人屌係佢前後唔一致
Kerr, Curry no comment 係無人批評

唔明你最後兩句

民族自決是國際人權公約第一條第一句
All peoples have the right of self-determination.
我要聲援CATALONIA

連登仔咩人都做得嘅群體同個世界級名人比

點解反送中條例開初
我哋唔搞集會聲援大劉劉鑾雄？
佢都係受支共威嚇而跪低 放棄司法覆核

問題就係我哋自身難保
就咪撚搞咁多支線啦

何況加泰隆尼亞20世紀初
已經搞緊自治運動
人哋係自治運動嘅老祖宗
使唔使香港人搶韁幫手搞集會聲緩呢？

同捨棄前線 自保走佬一樣

咪十足十大陸人玻璃心到見到咩都話係港獨

黑白非良知

叫人唔好去集會 = no comment?

反對警暴就夠

最好反狗嘅時候，順便幫加泰反埋

唔應該特登攪一個支持加泰

加泰爭取獨立，你搞集會聲援佢地
但又話唔係支持佢地獨立

成件事咪又係騎牆，借人地黎抽水

連登無人反對加泰獨立

但唔好亂俾comment

喺Twitter Reddit 輸出技術對佢哋仲有用，而家佢哋多謝都嚟唔切

咁你明呢個道理就ok
thanks

全民選嘅自治政府=民主≠自由
掛唔掛國旗都係=自治程度≠自由

遊行示威嘅自由香港都有保障，但係執法機關無視同埋出咗不反都照打你咁解咋嘛。

醫生試下一入門同我講 Ni Hao, 然後淨係肯用支語同我講病情睇下點？

我成撚日都屌鳩柒婆同維尼，仲上網叫全世界一齊屌鳩佢哋，so far 未有後果喎。

嘩，咁香港咪好撚自由？超越國際標準？咁我呢四個月嚟日日出嚟鳩行做乜鳩

TG見到呢張文宣叫人星期四出
原來「聲援加泰自決獨立」唔係支持加泰獨立？

你有冇直接新聞事例
空口講白話？？？

文宣要熟讀方向
✅ 1. 呼籲西班牙政府和平處理加泰示威；
✅ 2. 譴責西班牙警察暴力對待示威者；
✅ 3. 沒有人應該單因政見而被判監。
✅ 4. 堅持捍衛人權、自由等普世價值。

❌ 獨立與否，外國人不過問

美國唔會亦唔可能公開支持分裂盟友領土既行為, 所以唔支持加泰隆尼亞獨立係必然

另外, 西班牙內政唔關美國事, 所以支持加泰與否唔會影響美國國會參議院通過HKHRDA

... an issue between the authorities in Madrid/Spanish government and the people of Catalonia...

頭盔戴實D好

根本連登仔就唔係追求緊所謂民主自由，只係想脫離中共咁解

其實加泰人好清楚香港人對佢哋嘅支持

收皮啦著名三毛

聽日TVB 東方 親共外媒
"香港示威者支持加泰獨立"

岩
爭取普世價值係唔需要諗做唔做

中左？

你咁樣人權法就過唔到㗎啦

俾位中共入依句真係得啖笑
人鏈又俾中共話拖黑手 搞港獨
遊行又俾中共話反中亂港 甲由
究竟有咩係中共無位入
我諗到啦
搞國慶大巡遊算啦

話人係左膠
但有會講得出唔好俾位中共入
2019年啦大佬 仲怕激嬲共產黨?

唉屌

你可以連續出兩次？

支持！無理由反警暴變左支持加泰獨立！

加泰獨立係人地既事，反警暴就係世界共識。

連登有人想做大台，
有無想過你地而家控制其他人做野，甚至辱罵唔同意既人，正正係大台所為？

Stand with Hong Kong
Stand with Catalonia

笑咗，人人都要幫你，叫你幫人就不了
宜家大家都係為自由而戰，你同我係到玩文字遊戲？
香港示威只係中國內政，大家唔使理，留翻俾中國搞掂則可

留意返果班風向撚黎

同意

啱，反正香港做咩都係港獨，示威=港獨，投票=港獨，屌共產黨=港獨

香港人做咩都係港獨，佢哋一定係港獨分子，想分化中國

加泰人做咩都係加獨，佢哋一定係加獨分子，想分化西班牙

你理解零分？
驗下好喎

係中共會將香港爭取人權包裝成港獨
自己睇籃網條友點講啦

唔知頭唔知路9up

推啦

香港人: Stand with HK!
加泰人: Stand with HK! Stand with Catalonia!
香港人: 企開D啦屌你老母

點解淨聲援加泰？

香港人: Stand with HK!
加泰人: Stand with HK! Stand with Catalonia!
兒登仔: 企開D啦屌你老母

講得啱

無人話唔可以聲援其他 你搞我一樣支持 但呢個唔係反對集會既理由

所以我會出席集會

我問題係點解個集會係 加泰人權自由集會，唔係 世界人權自由集會？

咁真係可討論 我唔係搞手決定唔到

人地聲援香港果陣你會唔會去問「點解唔聲援埋新疆?」

係囉

個集會主題講明係支持全球反極權咪冇等輸

人地掛埋黑紫荊旗出來，
你地都唔出席聲援大會真係當加泰 condom

佢地幾時聲援香港？佢地淨係舉香港旗，學習香港既抗爭模式，幾時有出聲支持5大訴求

大愛撚要攞光環搞手要食人血饅頭 就要攞香港嘅前途命運去搞飛？ 你要搞唔係問題但唔該你唔好黑衫唔好嗌五大訴求 更加唔好將佢放入香港人日程表

我地遊行都拎左支加泰旗

We are even

我講嘅人地係所有支持香港嘅外國人
例如Morey講一句free Hong Kong,五毛就問佢係咪要free California
你呢D思維同五毛一樣架咋

【散水論：「唔好XXXX，美國歐盟唔鍾意！」】

駁吾刀

其實同叫大家唔好勇武一樣，有啲野返唔到轉頭

等睇樓主俾人話三毛 帶風向撚 失焦 blah blah blah

老實講，衰過迖犬

lmfao 連登冷氣軍師

跟本成班奶美

連登早就被入侵到唔知似乜咁
黨國機器早就出左手
仲要有唔少手足帳號被黑警盜用
臥底都咁撚多
30000狗 一人開一個帳號唔難
唔好咁易信連登風向

其實只係做返一個人，有幾難？
個個外交家上身

唔通搞個集會支持加泰就會激到美帝放棄手上靚牌？
反而香港人自我審查，國際上俾人見到我地見利忘義，咁就真係國際戰線既災難啦

咪就係

奴才必須要有主子？

外國人眼中普世價值= 民主自由
連登仔眼中普世價值=香港嘅民主自由

全部風向撚驚香港輸出抗爭

Agger

兄弟爬山啦
講真唔會去
但都唔會特別吊人搞集會

口講民主
實際做啲野功利

食撚屎啦
我自己照去
你地唔去就自己唔去

想去既去 唔去唔同意就唔洗去 唔洗屌同路人

由五大訴求開始 中共就已經話緊我地搞港獨啦 根本唔關咩比唔比位中共入事 似你9up多d囉

推呢個

推，班友對的加泰啲嘴臉似足5年前啲左膠對待勇武派咁，覺得人地太激、唔夠乾淨，當人老鼠屎咁。人地加泰領袖比人重判，要坐政治監，都照樣聲援香港。班連登LeBron Shames唔去集會係佢自己既事，唔該唔好阻止人去聲援加泰。

怕歐盟同美國唔高興？如果人地連一個集會都接受唔到，氣量好似你班兒登仔咁窄小，都唔會做到大國啦。成班小心眼既兒登仔講到天花龍鳳，人唔笑狗都吠。

我覺得可以支持佢抗暴 爭取自由 司法公正
唔好講話支持獨立就得

勇武抗爭美國唔會支持，休息啦

用愛與和平救世界

清真寺件事完全無計算？
紅裝修完全無計算？
文宣完全無計算？
捐星火定捐宣明樂施唔係計算？

做好事就唔使計？
唔計唔係高尚，係弱智同天真

就係因為香港一直夠清晰
Fight for Freedom 夠中立
中共先入唔到

同加泰搞埋一齊
咪俾中共拎黎大肆宣傳囉柒頭
一句 Hong Kong Catalunya United
歐洲人一睇標題心中有左答案
等你用千字文解釋，有人會睇咩？

咁文宣枝旗係要用返加泰旗定星旗？

Isis 支持香港既話
你con唔connect?

唔好誤會 我只係想問樓主定義之下 美國係咪LeBron Shames

哇！！！共產黨終於擇到個好日子入我地啦，好驚啊！！！中宣部就快打到黎啦！！支持加泰會激嬲外國人架！！！輸啦輸啦！！！點算好啊？！！！救命啊！！！

Isis支持香港既話
你con唔connect?

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

認同樓主

集會可以搞 兄弟爬山
但搞手一定一定一定要做足文宣 同埋要控制到個集會
唔好比其他人騎劫

直頭有啲親俄恐怖武裝分子支持香港警察添啦，班狗咪一樣無穿無爛。下下都將個情況扯到咁極端，有咩值得討論？

無論用幾多烈士生命
幾多手足受傷被捕
甚至成個革命失敗
我地都要支持加泰

Push

最撚好笑係 LeBron 都係見支共屌 NBA 先講兩句
美國自己表態冇叫人收聲，軍師就喺度自我審查
猜度主子心態呢啲奴才根性冇改個

成班都cls

咁就唔好話連登仔計算啦
根本政治就係有計算

班狗搞到形象插水就係因為同圍頭佬，黑幫搭哂膊頭
你自己都講左個影響出黎
係咁清高就唔好以後唔好求歐盟幫手
一邊要人幫手，一邊做啲人唔認同既野，唔係有原則，係無賴

成班大愛左膠上身屌連登仔

無論用幾多烈士生命
幾多手足受傷被捕
甚至成個革命失敗
我地都要＿＿＿＿＿＜(可以填任何野，如叫「光復香港，時代革命」口號、唱<榮光>、裝修、私了）

結論：咩都唔做就唔會有烈士喪命，唔會有手足受傷被捕，留係屋企瞓覺就最好，最唔會激嬲人。

冇錯 死去, 被捕, 受傷既手足 都一定會咁諗
萬一有咩差池 佢地一定會明白我地 原諒我地的

烈士嘅生命換到我地為加泰叫兩聲
都算死而無憾

你D所謂例子 根本兩回事
你睇唔到分別?

LBJ俾人屌係佢兩重標準
之前人權鬥士上身
Fight for Freedom 係人權議題
佢為錢放棄人權先俾人屌

香港一直係人權議題
加泰議題90％都係獨立，得10％係警暴
係兩樣完全唔同既野
唔存在雙重標準

所以你覺得加泰係洪水猛獸，同ISIS、黑社會同一等級，直頭近墨者黑？

呢個世界無任何外國政治組織會表態支持、認同使用暴力反抗政府同進行違法抗爭架，咁不如大家以後做番個聽歐盟話既良好市民，叫勇武派收皮？

人地幫香港手，你以為無計算？人地就係要打香港牌壓制中國，道義救援只係順便。一個小小集會就可以撼動到大型國際組織既盤算？如果係咁簡單，中國政府一早派民建聯搞撐加泰集會，離間香港同歐盟啦。你真係天真到

真 仲話企最前線

需要有分別咩？反正佢個立論本身就係情緒勒索，以責任感同內疚去綁架人，完全無任何理性既論據。就好似五年前左膠屌勇武派衝立會會搞散運動咁，根本無邏輯可言，只係自high。用番同一level既垃圾論點去駁就剛剛好。

中共五毛藍絲論調

討論獨立嘅自由都無？

所以咪支持你囉
唔知你嘈乜
思覺失調？
你鍾意做就去做
我支持你去做
完全唔驚個革命比你搞散

利申：冷血

無，點夠膽嘈你啫。如果我搞得散場革命，共產黨一早比幾十億請我入黨啦，你真係睇得起我

要抹黑上連登都大把料啦

老實講大家都係追求自由 而呢件事都係普世價值
美國唔可以出聲支持因為呢個真係算內政 加泰係講緊獨立 我地係講自治 都仲係一國以下
同埋就算我地都係撐佢地fight for freedom呢樣野
我唔覺得搞個集會仔會對件事有幾大影響
香港俾中國入侵打壓呢個事實都係唔會變 而我地都係追求緊五大訴求 無多無少
純粹係人權上同加泰民主鬥士打下氣姐

自私係香港人特性
燒唔撚到自己is ok

fight for hk, stand with hk

G chi!!!!

智利警暴殺埋人 點解靜係搞加泰
因為獨派想食加獨條水拉香港落水？
智利警暴死左11人
新疆比人拉左百萬人入集中營
樣樣都唔搞靜係搞加泰
目的係咩大家心照不宣

證明係你朋友係親中央，獨立投票激嬲西班牙，加泰冇左自治啦
懶人包：

冇記錯既話
上次公投後已經收左自治權
住西班牙都唔知係咩事？

唔明有班人點解好堅持一定要有一個集會係專聲援加泰

話唔需要特登聲援加泰，佢地就企上道德高地，話人自私

到有人建議聲援晒所有地方，咁無私，一視同仁
但係佢地就唔理

冷氣軍師

有幾奇，民建聯個梁志祥都係今日先知禁蒙面法生效咗

乜9老祖宗

咁義士都係condom仔

嗌下好嬲就算

中國人自私dna，同小悅悅事件一樣

怕後果，公義不了
怕被捕，遊行不了

下下要人地幫左你先，好強國人feel

今天我

L (lihkg) BS

係過橋抽板，俾台灣人見到應該即刻割

答我點解要淨係聲援加泰？我想聲援埋新疆西藏同埋想爭取自由但被打壓既地方人民

到今日都有人話火魔法、私了畫面唔靚
港豬只想日日俾狗捉、被失蹤，覺得咁就畫面靚

咁你咪搞
而唔係搵呢樣嗰樣理由叫人咪撚搞
係當人condom咪直接講囉

話撐加泰就輸 班蠢人到依家都未撚明點解美國會撐香港 唔通美國真係覺得你香港人慘先撐你咩 咪又係中美利益 根本人權法好大因素就係用黎制衡支那係香港既利益 呢條法案一定過硬

你估美國唔知你香港人拆鐵裝修 汽油彈？ 就因為你單單一個撐加泰集會會唔撐你香港人？訓撚醒未呀你班蠢人

屌你老母次撚次都可以俾五毛帶足風向都幾撚好野 真係帶咩人會蠢撚到咁

攞一個會亂殺無辜遊客嘅恐怖分子，同一個被剝奪自治權嘅地方民眾相比，你都係食屎啦 sir

美國原來係大台黎

加泰旗=香港紅色區旗
btw 點解啲文宣嘅港旗有星

樓主所言老身深表認同

駁唔刀

回想6月死諫嘅烈士，我地點可以咁自私

叫你唔好搞係唔想之後比人逼表態咋
而家冇人逼你你就自己走出黎搞 攞光環真係咁重要?

支持

咁點解用星旗？

香港過去都有，可惜疆藏都輸左，而家加泰仲抗爭緊，需要國際聲援

呢幾個月先講完陳巧文行得前
屌佢老母而家又變返畏首畏尾

冇人話撐就一定輸
正如我唔知你係何方神聖 知道法案一定過硬
不過你應該仲細唔怪你

拆唔到就用人身攻擊你都幾低劣

係

一個聲援集會吹到過唔到人權法
成班無國際視野嘅人笑人無國際視野
真係笑大人個口

LBJ :屌呀幾時幫我平反

班軍師以為美國人諗野同自己一樣

唔支持其中一個 idea = 反對你所有嘢嘅政敵
只要有一樣嘢唔啱啞就咩都唔抵幫

蠢人
五毛
屌你老母
訓撚醒未

之後變左我人身攻擊你

政治既野邊有咁公義呀，美帝咁撐香港係因為香港有value，頭多幾個年頭西藏新疆都唔會出咁多聲

係dirty架喇，但現實歸現寶

你似啊sir多d wor

咪就係係因為香港有 value
你支唔支持加泰唔會改變你嘅 value 架

除非你直線抽擊美國盟友，搵人炸鳩馬德里
如果唔係揈下旗仔、講兩聲譴責警暴，
美國真係 wfc

我又唔覺得香港有value 到可以咁大聲講野

個問題係你講兩句影響到美國利益咩？
講完佢唔會少條毛，
呢啲無傷大雅嘅嘢會點足以改變佢政策方針？

Free for freedom 阿
你可以唔叫支持加泰獨立
但一定支持加泰爭取民主

或多少會影響到歐洲地區支持我地既聲音啦，eg 德國

大量支那dna發現
講親問佢地咁樣同商家藝人奶共對香港不公義唔出聲有乜分別，憑咩要人幫你追求民主自由但自己漠視人地嘅自由，就無人敢答

上大陸啦支那豬
個度啱你價值多啲

支那種 爛番上大陸啦

顧掂自己先啦，仲掛住拎光環，為自己人爭取最大嘅福利有乜嘢錯？

無錯架
不過你班人好撚核突姐

你係扮識玩政治嘅柒頭咋
知唔知政治界形象工程幾撚重要呀傻鳩，樓主類比埋本年度公關最失敗嘅lbj比你睇都唔明，蠢唔緊要，唔好懶醒啦

最慘係懶醒之餘仲輸埋形象呀醒目仔

如果係咁就正常。
我地支持遊行示威
反對政府暴力打壓

我答，係無分別，自古以來，成王敗寇

咁你有乜野改善方法

成件事嘅 trade off 就係

可能俾少量國家扣咗 0.01分印象分，甚至冇影響

但係

可以完全 justify 我哋嘅價值觀，以後冇人可以質疑我哋點解支持呢樣唔支持嗰樣。

冇旗

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

啱呀
lbj有咩錯，為自己爭取最大福利啫

高質，大巴大巴車落去。

我係講加泰文宣

無論你係咪南亞難民，之前有冇強姦打劫過都好，只要你支持我地，我地都connect💪

Lebronazi

咁同平時屌偽人 商人唔發聲/做護旗手有咩分別

依加唔係唔比你聲援，但係唔撚好特登咁樣搞個集會啦，平時集會舉下旗同噴下支持字句咪得囉

歐洲國家美國唔支持加獨
香港係咪香港國？
但敏感地方係加泰搞緊獨立
想拉埋香港落水搞港獨
如果表明為自由咪去囉
如果表明支持獨立咪唔去
第2點 全世界都知香港受到壓逼
但奈何香港係世界地位比較特殊
而家香港牌頭係為強權自由對抗緊
如果就因為為自由呢點打壓
香港晨早無人幫

歐盟講明反對既野，只值0. 01分？
咁支持普京直頭係0.0001分啦

而且

邊撚知justify呀
講黎聽下？
啲左膠夾愛冷氣軍師？

除左搞手可以自high拎光環
對香港整體有咩益處？？

你真係覺得咁輕易解釋清楚？

加泰俾人既印象就係要獨立
非常清晰

「支持加泰」4隻字係大部分人眼中等於支持民主定支持獨立
心中有數啦

睇完視點31,發覺參議院過人權法案都唔係咁易

美國支持既

連登仔仆都仆去參加啦

所以都係回歸基本
咪撚睇連登啦
一堆風向三毛狗
就要樓主唔係下面comment都會比佢地騎劫
要睇都淨係睇行動活動post
參唔參加自己諗

我會去集會
但最怕一樣野姐
有心人可以將你個集會包裝成支持加泰獨立
好難逐個解釋呢個集會既原意

顧掂咗自己先啦

眾志籌款得返9日都係得150萬
大家唔想快啲制裁黑警正苦咩係就課下金幫眾志去繼續遊說啦

今日獨善其身 他朝孤立無援

都啱，點都呼籲下西班牙政府合呼比例咁處理示威問題，用香港黑警做例子叫佢哋唔好犯下同樣嘅錯誤

佢地搞手都好醒，獨立呢句在心中得架啦

完全同意巴打你嘅兩項利申

人地舉枝旗,仲要唔代表加泰人立場,連登仔就諗住搞個高風險既集會去撐人講撚到人地係手足咁

lm下次人地舉多幾枝應該就有連登仔出嚟話要買機票過加泰幫人搞獨立

自己都未搞得掂
仲走去撐人地
我真心唔明connect咗d咩
你話我自私都係
你話你自己係美國財雄勢大有牙力就話撐啫
可惜你泥菩薩過江，仲要諗住靠美國人推人權法，呢d集會唔去也擺

正如我理撚得中國有無自由，關我柒事一樣。
成班左膠搞埋d弱智集會，我即割，香港人唔係大愛到咁嘅Sorry，我地手足俾人拉俾人打唔係為人地做嫁衣。

大家記撚住，每次有集會都有人俾人拉，每次其實人數都有減少到，咪再做d吃力唔討好嘅on9。有時間落區追擊下民賤聯，裝修下唔好。

.

你係咪覺得搞個集會 會影響到美國對華政策？

話唔定真係好多國內同胞出緊三毛上連登

想問有冇集會文宣圖啊？

出黎啦 各位冷氣軍師

反西黑仲實際
加泰知我地幫緊又唔洗直接講出口
又唔洗驚得罪西班牙
佢地之前將個台灣人送中
本身已經係我地敵人

好撚中

背景係加泰獨立旗喎。

我剩係知senator嚟到香港睇住裝修都可以話十分和平
人哋對眼睇嘢精過你哋好多啦

根本香港嘅價值就唔會好似班三毛P牌01狗所講咁，因為一個集會就冇曬，單係支那春袋呢點已經穩如泰山

已經吹咗港獨示威幾個月啦

Solomon: 講到明唔好connect 加泰 你係咪唔識政治

Yup

solomon: 過馬路要睇車
連登仔：過馬路會死

負皮01狗，你谷住谷住又駁唔到呀？

係好多風向狗，港共01打手有風使盡舵姐

根本老美班左膠最鐘意反暴力，民主野
下下要吹去到盡

反正班狗6月已經幫香港認輸

有位點解唔入

終於有人講了

作為「三毛」同「鬼」
表示以後都唔會再出再理

反對嗰班人個心態根本冇變過，只係由怕激嬲共產黨變成怕美國，換咗個老細咁解。香港人要爭取美國過HKHRDA唔係提美國喺香港有幾多利益考量，而係用普世價值，自由民主呢啲道德感召嘅字眼，即使佢哋知道美國同香港嘅利益關係。
而家加泰同樣面對警暴，呢班人就連聲援都唔敢，甚至反對。要人支持自己就滿口道德引經據典，又但丁又盛，世界另一個地方出現類似嘅事卻因為影響自身利益就充耳不聞。我以為呢種自私嘅醜陋經過呢場運動會洗走，但原來呢種觀念仲繼續影響我哋，咁香港人仲講咩道德感召國際支持？
老實講，加泰嘅事香港人遠水不能救近火，愛莫能助。但我哋唔需要介入，只係指點兩句都唔得？咁香港人有乜資格講人權自由？全部都係偽命題。搞加泰集會就會模糊咗五大訴求？主線支線分清楚未？
我講得出就預咗比人話風向撚道德撚，但起碼我對得住自己良心。

唔理政治現實 咁鍾意connect
你攬住connect光環同枝加泰旗入集中營啦

推呀

香港人根本就係自私撚，為自己利益

特登搞集會叫指點兩句？
平時遊行舉加泰旗無人反對
係反對緊自身難保之下
喺度搞支線搞加泰集會

追下post啦
人權法唔係坐定粒六架

睇完視點31,發覺參議院過人權法案都唔係咁易

對得住良心
你攬住個良心入集中營啦

同意你Catalonia 集會對香港冇利益，但亦同意樓主所講我地做左lebron shames 兩樣野冇衝突

第三點係說服我想去嘅主因

唉屌你老味個個以為自己睇通國際局勢
同上一代啲老野講唔好激嬲阿爺有咩分別

依家開始有人吹風要去拆台同埋獅鳥去撐加泰集會手足

偽善狗

有 支那換左係美國

你慢慢攬住個良心去坐集中營啦,傻閪

推
Pish

Exactly

草春瑩打手？

你要每個出席人士都揸文宣banner , 英文西班牙文
清楚一致影到冇加獨元素先有機冇事

你有枝旗又冇其他解釋盞死

思維正確

整圖放係fb ig twitter tg宣佈呢個message啦
出面無人知道呀
搞手負番d責任

咪扮啦,你一舉支加泰旗
人地外國傳媒一定寫你支持加獨

人地鬼佬寫香港就寫5大訴求
入面每一樣都係西方社會支持
因為雙普選係寫左入基本法, 我地要拎返白紙黑字既野根本係好撚正常

加泰獨立本身西班牙憲法就冇寫到
再加上西班牙係歐盟其中一員, 係人都知西班牙政府仆街到震
唔做野仲攤大手板問加泰拎錢
但係個問題係國際間冇人會支持加獨

咁撚偽善真係好撚仆街

呢個真，大把人想推屈你推你去死
你唔諗方法凸出自己立場係唔掂
冇人會得閒聯絡你問你初衷

點解淨係搞加泰，唔搞全球反警暴？

呢個時間咁多人反對仲一意孤行，只能好懷疑搞手背後動機

我淨係知有人話唔好

得閒就睇報紙啦,屌你老母
美國出左聲支持西班牙政府

但LBJ係錯 我地係啱

加泰人爭取獨立，集會聲援佢地
跟住話冇講支持佢地獨立

呢d騎牆派仲虛偽
自欺欺人，當人傻定話俾人知自己傻

agger

呢度係兒登，小心比人話回想初衷係左膠行為

果班唔係弱智就係傻閪

盧甘斯克, 頓涅茨克夠有人支持獨立
你去唔去支持佢地?
克里米亞果陣仲9成人支持回歸俄羅斯,呢度班正義撚有冇大肆慶祝呀?

仲係度屌人偽善
連自己地方都未爭取到,就走去爭取國際盟友唔想見到既野

幾年前估中共會點 幾年後就轉左美國 成班垃圾無撚改過

都係個句
自己唔去就算
唔好阻人去

有2千幾個手足比人拉左, 幾百個落左charge
仲話要救佢地

呢頭就走去支持加獨
比位外國傳媒寫, 係都爭取到先搞啦,屌

唔止係兒登 變撚左五毛大本營 赤登

政治本來係殘酷 香港只有一次機會
自己未搞掂 就想搞人地
如果我係美國見到個集會第一觀感覺得支持加泰獨
你點解釋都冇用 仲有 美國老馮要聽你解釋？

咁撚驚俾位人寫 咁下次係咪阻埋人拆鐵裝修呀

同你講都晒撚氣
你連爭取白紙黑字既承諾 同 爭取冇承諾既野都未識分

今晚人數證明一切

有腦既根本唔會係依家搞呢個集會
百害而無一利
自己就黎浸死仲話要救人

其實點解剩係加泰
加埋新疆印尼法國咪得囉
全球抗警暴同爭取自由集會

搞毋忘721,831,
尤其是警方揾游乃強查白衣人
夠晒新鮮

剩係回最後一句唔講下香港人呢幾個月對世界講嘅道德感召？話你on9驚你嬲
人權法唔係而家先知唔係坐定粒六，所以咪打緊twitter海外戰線囉爭取3分2參議員co-sponsor囉，你會唔會係on9到睇完一集視點31先知美國議會立法係點玩呀傻鳩？講比人聽你有追po最叻係你喇

美國會因為你搞個集會而轉為唔支持一條制衡支那嘅法案呢個結論係幾無腦嘅人先講得出口？你仲好意搬埋集中營出嚟情緖勒索，你咁樣我唔會驚㗎

他朝君體也相同

上面有兩隻三毛以為自己睇咗集視點31當自己係國際關係專家，又狗口長不出象牙，笑撚到我

你咁講trump trump咪又係借香港抽水
道德正確有咩意義

以後睇緊支那微博
都合理
LBJ個陣一大堆人瘋狂話人N word
又力乜春又奴隸乜春
根本就係自我感覺良好
同支那人同一種人黎

pushhhhhhh

搞手做啲文宣，舉嘅旗，好明顯係將香港今次運動同加獨綁架埋一齊喎咁樣都唔覺得有問題？

屌你老母
抽到應一應

你睇下幾撚多好似你呢亭P牌仔, 同支那 01 一樣好驚香港同加泰connect?

可能唔係三毛 只係俾三毛撚完都唔知既蠢人

呢度五毛多過正常人 似係正常

中共幾時都最驚香港人係搞港獨

係呀
但係堅持搞既人，佢地既原因係講到自己係道德高地
但又要騎牆

收皮啦，佢落井下石呀，我哋最多冇幫手，有冇踩一腳呀
不當類比，拉

根本就駁唔到 成班on9勝利球迷
叫班人答咩係光復香港時代革命 我諗無咩人答到你

叫攪手出黎討論下囉
真理係越辯越明
心虛呀唔敢出黎
一意孤行攪

完全唔同，LBJ享受緊自由民主，然後為左自身利益而放棄維護人地的自由民主。

香港人而家缺乏緊自由民主，水深火熱，理念上應該支持加泰，但行動上應該顧掂自由先。

推呢個
反加泰班支那dna快入來表現

終於有正常post啦，推

pishhhhhh

大家唔好去個集會

自己決定去唔去 唔好當去既仇人

pish.

支持，有講過就得

成地精

推推推

高汁

關撚事，而家講㗎個搞手想拉埋香港人落水呀on9仔

美國出聲唔代表要一錐定音
你對得住自己 去與唔去都無問題
正如香港獨立未必符合美國利益
但唔代表我地就要放棄呢個追求

各有各做 唔明點解會要spin到咁多post講
美國係支持我地嘅
唔會因為一兩單不合而罷休
試下唔好太肉緊

P牌仔, 你炒晒車呀
俾D 獨立思考好無呀?

你地個 solomon 上帝話ok 呀

Solomon Yue: 原來加泰集會焦點係警暴同人道？咁ok。 | LIHKG

可唔可以唔好咁on9
你由頭到尾淨係識spin去港獨solomon P牌支那01度，識唔識點同人溝通？我講緊文宣內容你就比solomon個tweet link話主題ok
究竟識唔識睇中文㗎，撞着個弱智仔浪費我時間

出唔出呀撚樣？

［行動post］10.25元朗有學生要送返學

你咪出囉無人阻你

hi